新手 8k 求輕屌

有冇咩嘢可以改吓

一日之內到底要有幾多人明明出咗9400F都仲要用8代i5

btw 隻SSD好痴 2019年 SATA TLC

Ram太貴（2666 C19）
H板可以降B板
將錢加係SSD到 升個500GB實際d

呢塊h370 平，唔洗轉

條RAM咩來頭 要賣撚到同3200 相差20蚊

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1380 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
數量:
2
價錢: HK$ 355 提交
Kingston 240GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/240G
數量:
1
價錢: HK$ 390 提交
Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 269 提交
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 799 提交
MSI / 微星 RTX2070 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2070V8)
數量:
1
價錢: HK$ 4250 提交
AeroCool Aero-Cylon RGB (黑色) USB 3.0 Mid-Tower ATX Case
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 9 總數: HK$ 8637

加少少系列

Btw你條list塊h370平到cls

新手唔太識但聽人講9400F冇內顯，驚顯示卡打柴嗰陣會畫面都冇得睇

Cls貴成百幾兩百蚊喎
咁你不如收多張顯示卡二手卡做後備

條RAM 2666MHz CL19 真係CLS

唔係咁識睇RAM，睇到係DDR4 2666就揀左